福建人打記者

藍屍唔係話自己好和平咩

［極重要］全民錫春袋！！

佢地出親嚟有邊次和平